# Учебные работы/проекты по курсу DevOps-инженер
Организатор: Netology, группа: DEVOPS-22, Лосев П.А. 2022г.
## Оглавление
### DevOps и системное администрирование
1. Введение в DevOps  
[1.1. Введение в DevOps](01-intro-01/README.md)
2. Системы управления версиями  
[2.1 Системы контроля версий](02-git-01-vcs/README.md)  
[2.2 Основы Git](02-git-02-base/README.md)  
2.3 Ветвления в Git  
2.4 Инструменты Git